港女組合乙女新夢成員Maho參選日本《Miss iD 2021》奪冠

香港女子偶像組合乙女新夢成員Maho獲選日本《MissiD2021》冠軍。

由日本出版社「講談社」舉辦的《Miss iD 2021》於今日舉行頒獎活動，由香港女組成的偶像組合乙女新夢23歲成員Maho獲得冠軍。Maho透過視像參與活動，並感謝各位評審員：「作為香港人，沒有想過會獲得冠軍，感謝你們看我。」

入 link 睇：

唔講樣都算唔差

link要收費

佢本人都算唔錯
但google下佢官網
究竟呢個miss id 係選d乜

有啲似和氣杏未

原來今年優勝係得一個人 我記得以前好似成七個
香港人好野

無錯 係一個唔知選咩的比賽

但我見以前都有出道有一定人氣的明星參加 然後贏下獎 以為係都會鬥下人氣 點知香港人又贏到（相信日本參賽者係日本人氣會比較高吧） 證明人氣都唔一定係全部

2019年C3HK官方代言人

香港人最鍾意踩香港人
我就特登入嚟睇吓有幾多個留言踩佢

支持 要撼贏咁多日本妹真係唔易
為港爭光

奪冠感想

結果你做左謝師宴毒撚傻仔

擊敗上原亞衣既女人

LikeJapan有講大約係選乜

ミスiD2021 （miss iD2021）是什麼？
「ミスiD」是2013年起由日本講談社舉辦的試鏡甄選企劃，目的是找出可成為多樣化新時代女性的榜樣的人，演員及模特兒玉城Tina正是第一屆（ミスiD2013）的冠軍。「ミスiD」中的「iD」是「identity」，而「i」亦等於「我」、「D」表示「diversity」的多樣性。「iD」也有「idol」偶像的意思。歷屆「ミスiD」試鏡均有不同的主題標語，而ミスiD2021的標語為「夢見る頃を、過ぎても」（即使已過了做夢的時刻）、「私だけの物語」（只屬於我自己的故事）。

「ミスiD2021」在2020年4月18日起接受報名，只要是在1980年4月2日 – 2009年4月1日期間出生的女生，無論國藉、婚姻狀況等均可參加。受疫情影響，ミスiD2021初次以視像的方式進行試鏡，2676名參加者需拍攝30秒的自我介紹，入圍者方會進入之後數輪甄選，最終在2021年4月11日的畢業式上公布勝出者。

勁 雖然唔知咩嚟

好勁，香港人可以選到日本idol已經覺得好勁
聽埋上面新碟條片覺得已經同日本人無咩分別
本時都係用日文打Twitter多

平時*

乙女新夢係第幾隊?

都勁啦 揮低咁多日本妹

Maho 喺呢次甄選入面 upload 嘅片

Maho 喺浸會大學電影系嘅畢業作品

係咪出得好趕

我愛maho